無左想打機果種感覺

時間太多 唔知點解無左想打機果種感覺 想尋找返果種感覺
有無人有GAME想一齊玩

除左香城ONLINE係咪已經無

壓力大

明明買左都唔想開switch 點算

會唔會壓力爆煲

炒美股

又玩番瑪奇

玩翻夢之歷險

game over 咗

港股都損唒手 唔敢掂美股

唔想玩online game呀
有無輕鬆少少既game

World of Warcraft

7 days to die

本身好地地。

尋日玩龍珠，
打左幾舖就無乜心情打。
仆街公司搞到個人好撚負

後尾上twitch睇人打re3同r6算

我而家好似無左打機既癮
寧願睇戲 聽下歌 睇下歌詞